陳雲：各位連登仔忍多我一陣啦

陳雲：憲政民主之後，我要退隱的了，因為我之前借助罵泛民左膠雙非人水貨客來激起本土社運的鬥志，在政壇做了損傷和分化，憲政民主之後就要給其他新人做我的角色了。否則我會變成革命勝利之後的孫中山，禍國殃民。
即是說，各位見到的政治陳雲（2010年—？），在香港憲政民主實現之後就會消失。各位就忍耐我的壞脾氣多一陣啦。

老師，辛苦了。香港人不配有你

即刻收皮啦

老師

原來唔係國師, 係國父

食撚屎啦

分化泛民港獨嘅苦心無人明

你估佢唔想埋堆寫下文吹下水，唔惜愛護自己聲譽，站喺大眾一方？

陳雲根老師
你當年都唔肯忍多梁頌恆一陣la

明明係本土意識之父
大家d terms 勇武，流水式抗爭都係佢講先
竟然依家咁多人屌

陳雲係鬼

見微知著
連登講be water 講咗成個月
佢從來冇領功

希望國師見到民主